ios7, 沒越獄，mac機用什麼app抄東西出來？

如題，謝謝

你說啥？同志

又mac 又ios 媽我好亂呀

這的人不懂，去別處問

同志 早安

百度一下 你就知道

手機連接mac喔，mac一般用itune，但不少app比itune更多功能的

是的，同志

建議你快點離開這討論區

香港很危險的，同志你早回內地吧

你想抄乜春？快點下載itools, 是國內神人建立的軟件，絕對沒有毒

親，可以說仔細點嗎？

回大陸啦 香港人會打人的

樓主假膠

坑爹！

抄你媽b

你看一下吧，
先安裝什麼360, 再裝個什麼qq, 百度什麼的，然後你的美好日子就到來了

平反六四，天滅中共

竟然沒有越獄,這人真他媽的牛B死了

亲

天